如果老人有得優先，等於選舉不公

好簡單，人人都同一日投，人人都有私事，唔能夠有人有例外，如果老人全部有優先，咁後生就變相要等好耐，變相為後生投票製造麻煩，令佢哋有不公平待遇

受傷有冇得優先? 企唔得耐>

如果廢老好似搭車有優先半價特權，佢果票係咪應該都當半張計